感情應該係自己嘅責任定係兩個人嘅責任？

因Sam gor 之事有感而發

我主張兩個人

大家點睇

將感情界定為責任的話，我就不想再談了

所以感情，唔好挽挽下

兩個人啦，一開頭揀錯人都係責任啦

認同巴

我係絲

啱牙絲

唔知你個「所以」係點嚟，九唔搭八

今你講下la

兩個人 大家只要有承諾就應該互相對大家負責任